幾時圍禮賓府？

圍到佢投降

其實就算地理位置差
但人多夠唔夠做？

等林鄭食下催淚彈

入機場！入機場！入機場！
帶埋tg彈頭入機場！！